[3DS] [PKM] USUM討論區#44 VGC同TCG Players都麻煩入一入黎

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

我來了

俾標題呃左入黎既巴打你好 大家一齊吹水吧

我個tsv表又無咗了

連登Star Rating

連登TSV表格

有冇人有得執過個template呀 召喚未知/DD

入左？

留名等睇超能貓GX唔荒會有

點解啊

烈咬陸鯊基本款 強係強但現時環境決定力都唔夠
不過可以練既

咁練咩比較好？

你鍾意d咩寵
講十隻出黎先 我地再睇

I mean等我地俾隻你去練算啦

唔知呢個post收到幾多負皮呢

授人以魚不如授人以漁

今日有冇4P

初期隊伍lm
鍾意就揀定幾隻求其上網抄人練出黎玩下先講

耿鬼 忍蛙 固拉多 reshiram 啟暴龍
烈空坐 迷你q koko zoroark salamence

全部都係好熱門既寵

我都好耐冇睇 係鍾意呢幾隻

-3-3-3-3

嘴臭娃娃 lucario 烈咬鯊我都鍾意

螳螂都鍾意

-2-2-2-2

咁廚嘅

咁有咩冷門啲

ok先skip左神獸 要講神獸有d複雜 好多rule都唔用得/一開始就玩2019又太chur
耿鬼 忍蛙 啟暴龍 迷你q koko zoroark salamence 依幾隻夠組一隊勁既單打隊了
我俾d性格例子你
耿鬼 加速減物攻 道具一血巾/mega石
忍蛙 加速減物攻 道具Z石
啟暴龍 加速減特攻 道具Z石/狀態果 玩龍舞強化逆鱗神速
迷你q 加物攻減特攻 道具Z石/一血巾 用劍舞影爪
koko 加速減物攻 道具私心用專愛圍巾 一隊入面有隻極速陰人既野都唔錯
zoroark 難用 可以暫時skip
salamence 加速減特攻 道具mega石 玩龍舞鳥棲

砌出黎既隊應該好勁

-1 啦

嘴臭娃娃係乜7野

咀咒娃娃

廚到

咁我去捉佢地先

先享受勝利既果實再講廚唔廚啦

問人拎種啦仲慢慢捉
尤其夢特忍蛙你捉唔到

-0

忍蛙已有 roy哥俾咗我

另外推薦Z催眠恥鬼
中左就好勁

你手頭上有恥鬼忍蛙繼續用就得架喇 只係遲d要調下努力值
岩岩小畑巴又俾左mmq
去捉隻koko 同R啟暴龍血翼種就齊料

on

而家ON

Koko都捉咗
膽小

啟暴龍同血翼飛龍都冇得捉架？

Update

開 先

Oned

ONED

可能未add你 roy蛇邀？

等多我二分鐘

ON左

邀 我係ANDY

迷你龍同甲殼龍捉完進化
但兩隻出現率都勁低

Roy yiu?

?

見唔到你地

邀左

垃圾圓廣

等我返歸搵比你

感激不盡

我做乜撚

做乜任我強化

冇人阻止到你

唔係點喎 都冇野2shot到你

直播呢

唔係金色既,仲要係BOY黎既

SORRY隊友

4p唔洗sorry

唔洗理
廚完先再玩冷門

Yes 大家都冇法子打隻美夢神

FF + KOKO = ?

咁多避雷針

係咪可以幫隻耿鬼學返催眠術？要去搵邊個
忍蛙如果冇冰凍光線可以喺邊學

1. 拎心之鱗片打天王PC個啊婆
2.搵係邊拎

迴避率UP

OK

格拉表示黑人問號

忍唔到手去爆

睇code geass

天王pc係..？
我上網搵到但唔知咩叫
拉納基拉山洞穴內崩塌前的入口

爆咩？

三島打天王個位果個pc
入面有個呀婆

唔要邊招好？

有滅歌就唔好帶同命浪費位啦

用惡波不如用毒彈

呢隻呢

其實點配招好睇你想點玩隻嘢
點配努力裝咩道具
同你隊嘢其他係咩
不過忍蛙就唔好神通力啦

巴打你得閒俾種我嗎？

有無人睇鑽石王牌

等我一陣我要生比你

毒彈係邊招啊？

感謝你

ヘドロばくだん

我玩中文

係咪泥炸彈？

係掛我諗住比個名你search咋
暴蠑螈要safari ball定level ball

Safari好似特別啲
球種點轉架

啱啱先攞冰z

拎得

多謝大佬

迷你龍唔知遺唔遺到夢特
寶貝龍就肯定冇
睇你想點玩啦

有架咩

無 同蟲Z一樣被遺棄嘅屬性

冇會點架

迷你龍4V 柏豪龍5V

啱啱開返隻quest掛下機

屌一個更新都無

冇唔會點 你望下佢特性係咩先

迷你龍係脫皮
柏豪龍係堅硬腦袋

脫皮的話又真係冇咩用

如果我自己生會唔會都係5V？
又或者有冇可能刷到其他特性而都係5V

pkm有三個特性
特性3可以生出特性1,2
但只有特性3先生得出特性3

脫皮係特性1(迷你龍特性1,2都係脫皮)

V數/個體值既遺傳我諗你要睇下文易過我講了

大佬有冇烈咬蛋？

親代都係6V 裝紅線保底生出黎嘅都係5V

夢特先可以生夢/普特

普特生唔到夢特

結論 小畑巴玩你

啫係我要攞到特性3嘅迷你龍只可以自己刷了？

我開緊機睇下有無咩蛋餘比下你啦

可以靠連鎖 即係等怪不停叫幫手叫到20次以上
就有機會出現特性3既寵

多謝大佬們

哦⋯⋯所以夢特烈咬鯊咁刷

入渡假島爆蛋又真係出咗條夢特迷你龍出黎

巴打你好彩

FC 4914 8831 5227

0362-0428-9772
多謝小王子

On咗 等緊你

Added 等你add埋on得叫我

你未加我fc

Andyb

定 kanekiken

Yes

送多兩隻寵比你玩

識日文

正常都識五十音啦

咁你知唔知咩嚟？

我求其生左隻蛋比佢咋
4 5v比佢繼續生都ok嘅

見tcg有啲fullart 卡都係十幾廿蚊
好似都幾平
可以買黎屌下喎

買黎fun玩/收藏囉

yes
j 下幾好

抽到圓堂未
Vol4 日本隊版黎緊啦喎

果3盒嘢未送到黎
屌反正隻game都未出慢慢黎

啲人話唔進化住升級可以攞到雙倍經驗
真唔真 同埋遲進化係咪都冇分別

我記得係1.2倍 冇2倍咁多
遲進冇乜分別

刷緊個吉利蛋

得閒偷下幸運蛋 比寵裝會1.5倍經

點樣偷蛋

勁難偷
出現率低到傻

但係會有一粒係街執到
定劇情唔記得

爆機後返去博士度拎

係
用住嗰粒先

咩來？

正呀

應該係幸運蛋吧
姐係樓上講既 攜帶係身有2倍經驗

咁少波？

真係無咩心機玩呢隻

未拎過ex raid pass

打街場
不過好易鎖波好易捉

各位加我 互比心心
我呢邊10次有7次都中。。

好野要些牙比大家

廢up咁有心機玩go

幾多level?

求add

準備37
其實而加hea玩多
但每日都會消卷做任

好彩呢個超夢夢塔係行10分鐘咋 所以可長追

done 努力腥心心

我得29lv
依家留定多D關東寵等let's go

唔知有乜用 add咗我先

做咩個個鳩share

咁都唔係好比心機玩啫

其實係因為冇朋友做唔到個任務

開個分身add/delete 3次搞掂

嫌麻煩

繼續full dex

簫巴果然樣樣pkm都精通
有冇敷大隻牛小丑？
好好彩我敷到

簫巴飛去捉架

咪係 佢啲袋獸同我果啲都係caught in Australia

禾刀系

加埋了

今次再高dd

垃圾wrong hole一程車捉得兩隻劍聖

新手留名
上面貼code嘅全部add哂

巴打係go 玩家？

大部分pkm手機game都掂過

Hi bbg

你好

依幾日無開過3ds
掛住玩go同卡

法國最近ROY蛇好似小左蒲頭

係咪新學校好忙

YES

有冇美版機人未入Z蛇code, 好似仲有2張Z蛇code剩懶得換出去, 有興趣可以問我拎

當我無講過
原來都係MOON POST

已入,THX

台灣VGC18比賽亞冠係用電電尼

軍

要唔要水馬/惡夢神?

不用了

Link

要用了
Btw 19

原來毒貝比進化咁簡單

各位早晨

Hi巴打

好眼訓

歐美版有電貓攞 日版咩都冇

咚咚鼠咁大力

點攞？

去game舖攞 code

人不在外國
完了

我可以幫攞 但唔知有咩條件 我日版

歐版game就OK
thanks bro

最右好似FF

FF塊臉圓啲

中間似貓巴

IT狗毒撚FF

你邊有咁大隻？

Ff改番個名做mon

Pokemon U唔識串 Sum & Mon

【寶可夢圖鑑】
有些寶可夢會依據雌雄性別而出現不一樣的特徵
雄性超能妙喵的身體顏色是深藍, 而雌性卻是白色的
他們會依據性別而有不同的學習能力以及隱藏能力

懷疑PKM HK FB係某會然做ADMIN

星期日邊個到？

上黎坐好

我決定用17隊打19

用66隊打

其實咩係17 18 19
年份？

14 白色惡魔興起年代 (卡洛斯圖鑑走S神走幻)
15 垃圾岩崩地狗年代 (全國圖鑑走S神走幻)
16 天災與黑洞狗年代 (全國圖鑑雙S神走奴幻)
17 奉狗奉狗奉狗年代 (阿羅拉圖鑑走S神走Mega走幻)
18 解封火貓火貓年代 (全國圖鑑走S神走幻)
19 蓋歐噴水潮吹年代 (全國圖鑑雙S神走幻走Mega走Z技 NOW)

官方比賽規矩，年年唔同，但都係雙打6揀4

17規係Alola圖鑑，無神獸幻獸mega
18規係全國圖鑑，無神獸幻獸
19規係全國圖鑑，可帶兩隻神獸，其他規矩每期唔同

星期日有香港官方比賽，唔介意嘅可以嚟睇吓

仲應該會見到大家既FF

要幫FF開拎單

記住帶我部直播機

你地要打比賽了？

一個人的Party

打左幾年了

拎咗去zip床底

一個人唔嚟睇啦 毒
加油

打遍成個澳洲紐西蘭了

去啦我都係去齋睇

吓，去到唔玩4p

波克BBG

當日4點收工
你地應該都打完啦

睇下調唔調到假
調到就黎

頂 唔記得問佢拎特典

點解人地可以有咁多粒大師球嘅

R團d人

我睇人地捉色違龍蝦仔
刷咗第413隻先有 但佢竟然有5粒大師球

都係5粒姐
既然有恆心刷幾百次 咁有恆心爆多幾次機拎都唔奇怪 (雖然應該係換返黎)

每爆一次機可以拎多粒？

我指del save重玩

咁都唔會多咗粒架

你依家個粒點拎返黎呀

咁點解會入咗落舊save到

送去第二餅帶咪得
Btw sm usum都四粒啦，況且而家有super train無人用master ball

講清楚d先…
爆完機後 將要留底既寵/道具過去另一餅帶(B帶)
再del左(A帶)既save由頭玩過
A帶又爆左機既時候 由B帶傳返第一輪個陣d道具過去A帶
咁好神奇地 A帶就有兩粒master ball喇

只要重覆以上process 要99粒都不是夢

直接B帶重玩N次 , 毎爆一次就傳去A帶咪得

我係鍾意A帶重玩N次, 毎爆一次就傳去B帶呀

M

唔撚想重玩呀

順便刷埋鉗球
on9 咩

抽ID同大夢想算喇

不如買Mario party 星期日黎過黎玩

諗住星期日去買

已經買左

帶過黎

咁我唔打VGC了 過黎打SWITCH算

打vgc又係係果間太子卡店度打？
好少位咁喎

都無人打vgc架啦

趕你地走

星期日有搞作咩

19開季喇

冇人打係另一回事

去人間鋪打機仲要唔係pkm 仲拖馬去
你班友傻左啊

又係太子個到? 好逼wo

慣左以前補習社自由d

係 的確係逼

上ff屋企打

Mario party online mode 多唔多game玩？

成屋都係人 我已經想走出去抖氣 你地仲打算擁入黎

如果係係太子我應該唔黎, 一來逼, 二來party要用dock駁電視先過癮, 4條友逼埋係同一個位望住個細moon真係你玩埋我個份, 仲要有好多體感野要郁

好似得D mini game可以online, 琴晚想試但好似未開server

班fd未買驚

咚咚鼠洞穴幾時開放

十一月好似有機會

🍅

我搬走咗啦

hi講緊我？

已死

Hi

有冇人64

Vol3送到黎
真係3張5星各1

TCG炒到全家high high high

玩遊戲王算

玩火紋算

開機升lv先

玩online

呢幾日搭車刷神獸

巴打，

炒都算
仲要通街都無貨

要放就趁依家

你要收咩

近排好似幾個香港比較多人睇既youtuber都不約而同咁sell pkm tcg, 唔知有冇影響

YouTuber影響
揾廣瀨鈴拍廣告
其他TCG e.g. 遊戲王炎上爆發移民潮
↓
好多人玩TCG
啲卡極速賣斷市同炒得好撚貴

日本都唔夠貨何況香港

有，新手收卡唔睇價錢

你好慘，四張鋼羊

如果你當日買4盒
就會中埋6星

屌你啊

留返俾你中

無得爆盒唯有散抽兩包止渴

爆左盒中左密柑

2個sr位都係鋼羊？

雷龍hr

3隻鋼羊係爆盒爆番黎 想死人

有盒爆

VGC已死

其實呢件事真係好得意
世界賽參加TCG嘅人多過VGC好多
但問fans鍾意玩咩，VGC壓倒地多

電龍deck 應該好玩

咁冇左本家既vg 點黎tcg 大部分人都係因為玩緊vg先會有興趣落tcg坑姐

煙肉，VGC同本game VG唔同，鍾意VG未必鍾意VGC

VGC易學難精

TCG我就覺得難學（要記好多卡同deck)

其實card game黎講，pokemon算唔好玩嗰隻
當年軍票war真係好好玩

你啱

如果pkmtcg真係咁好玩 就唔會依家先hit起 (Hit既原因都唔係因為好玩tim)
不過d畫係超靚 做collection card真係無敵

不過咁講
會落場比賽嘅比例真係差太遠

Gundam war真係好正
但係勁複雜啲小朋友玩唔掂

係 係靚同ip加成

睇人玩video game同card game

video game - 唔識玩既人睇畫面都大致會知你玩成點
card game - 唔識玩既人完全唔知你做緊乜

好耐以前既講法
100個玩VG既人入面都唔知有冇10個爆機會繼續練寵生蛋
10個玩落去既人入面唔知有冇1個會砌隊研究比賽meta
然後真係會砌隊既人入面又有幾多個會落場打

pkm vgc d人睇畫面係咩真係明架 我都幾懷疑

落場打入面又有幾多個會贏

咁玩咩都係得一個贏架啦

要好熟果啲先得
你玩遊戲王都背唔哂啲卡喇

攞埋世界冠軍啦

唔係wor
上次cwb times square果次
出飛Z果陣 隔離個呀叔都識講話 出超必啦
Mega果陣又話 果隻嘢變身了

咁就算唔識都知係點

但tcg我真係睇到1999
可能因為無旁述

睇畫面都明嘅，但效果難啲
例如岩崩的可怕之處

邊個發明wronghole

ねんどろいど「グリーン」Amazon予約開始

垃圾系列，舊嗰啲永遠買唔返

動物節有red呀

訂let's go諗緊訂唔訂精靈球+

唔訂你仲有無資格話自己係pkm fans

無訂點算

你會玩咩

有pkm 先開機

從來都冇咁講過

分開訂 比黑店老任賺多d先pkm Fan's

結果都係訂埋精靈球+，搏佢出年新作有用

唔好博啦

粒精靈球值錢呀

10%

聽日幾點邊度

【Official Play! Pokémon Events】【Oct：VG Premier Challenge (Sun Series) #1】
Cooperate with Players' Club and hold VGC event on Sunday of each month.

Date: 2018 Oct 07 (Sunday)
Location: Flat D, 4/F,
Right Time Building, 21-27 Playing Field Road,
Mongkok, Kowloon
Players' Club -Trading Card Game store (Prince Edward MTR Exit A)
Enroll Time: 12:00pm-12:45pm
Entry fee : HKD$40
Entry Prize : 1 JP & 1 US Pokemon Booster Pack and a drink
Max. Player no.: 28 (FCFS)
More Detail :
Tournament Structure: Swiss BO1, no lunch break, estimate finish at 18:00

Entry Prize : 1 JP & 1 US Pokemon

姐係乜

打漏左TCG姐

1 JP & 1 US Pokemon TCG Booster Pack

又幾抵喎

啱呀
一於落場打啦

未練好寵

係咪姐係一包果隻

仲有一個通宵可以練

未捉呢

一盒日版成3XX美版7定8XX
點諗都係一包啦

仲有一個晚上可以捉

你係咪打先

安坐家中睇直播

我只係黎問FF拎單

花名有無玩過隻game叫練金術士DX

你係咪要隻垃圾公仔？

木木梟就垃圾

係

冇玩開鍊金術士系列所以冇
但我好似有fd有玩

有冇2019隻揪

你聽日結果去唔去?

打左再講

NOW ON

on9

online

等我完場

等苶

嬲了

星期日 Pokemon VGC Premier Challenge
故不提供座位供Free play
不便之處🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

老細都有上連登驚我地霸左d位黎用

最後個下無力既

今晚有冇4P

唔豬
係你特調定係我冇練ev

你EV掛

正正子

我報左名但唔打又點計

當DROP,無得抽獎

咁我帶MEGA綠毛蟲 鯉魚王 去送頭先

我都想面交真人打架
但返工

現充就現充啦

明天 Players Club 見

聽日邊個去

你唔會去

我去

我有咁講過咩

巴打撐你贏呀

有邊個去 我5點先到

五點左右係咪仲會有人？
到時過黎打下面連2019

留名等睇小王子巴打又開賭盤

利伸 冇表過態

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年

像我在往日還未抽煙

我有個fd做緊手工啤
買咗16款黎試 唔錯
試唔試下？ 1打200

依排等入班 要養生 不了

做狗？

唔話你豬

有人唔做

又出地龍比卡超
又要課金

好似好正

留TG

快到你

啱啱訓醒 完咗未

唔見你

我都唔見你

FF巴企左係邊？

成隻藍色超能貓企係度都認我唔到

ok

今日有冇直播

有邊個在場

無，嚟現場啦

唔方便出黎 , 橙
唯有等之後染巴up片

有無人未食嘢 過黎食埋下午茶

FF有無帶單

唔記得咗

有

咁我洗唔洗帶機比你

收工
幾點完？

5G 我諗住5點先去到

下次啦

想知係咪打哂
打哂又有2019 play可以過黎玩下

邊有咁快 預5點半先完啦起碼

可以私底下4p

太子？

Yess

陣間5點開始播返PKM

旁白仲係石塚

電網贏伏特衝擊

咩意思

冇伏特衝擊唔用得PIKA Z

返屋企途中又捉到隻超夢夢

靜過冰河時期

今曰冇人黎

聽朝早餐

曬命

曬what

唔係愛妻便當咩

我煮埋俾佢呀

曬恩愛！

尋日煮English breakfast

我今朝食瑞士卷咋

提子

尋晚真係買咗包青提子食

pkm centre有無特別野？
無就唔去了

Halloween 公仔，披著比卡超皮的伊貝同披著伊貝皮的比卡超，趴地公仔

一場去到日本 點都上去睇下喇

發覺無人留意啲紫菜

去緊灣仔188
準備買switch

叫個老細跟呢個單執藥
Zelda botw
Mario Odyssey
Xenoblade 2
Pokken
Bayonetta 2
Captain Toad
盲眼王子
無雙Orochi 3
Mario Party
Splatoon 2
孖車8D
太鼓之達人
Overcooked 2

打得飛機多睇唔出係咩形狀

Bookmarked 慢慢買
薩爾達傳說我從未玩過 但今次一定玩

盲眼王子聽講小品份量但賣幾舊水

呢樣真, 份量再多返D就好

Zelda botw
Mario Odyssey
Xenoblade 2
Pokken
Bayonetta 2
Captain Toad
盲眼王子
無雙Orochi 3
Mario Party
Splatoon 2
孖車8D
太鼓之達人
Overcooked 2

第七隻先中

刷左幾多次?

冇計過，有d野唔知好過知

現充廢up game表應該係

Overcook
你剪我剪
1 2 switch
太鼓
馬車
Mario party

負評唔係重量球

咁核突既波從來無用過

西瓜波先係最核突

知我心內傷也
不過暫時淨係買左二手孖車
遲下打算買呢d
Pkm系列
Party
炸彈人
薩爾達

太鼓應該都會

買咗未呀屌

買了 等我一陣

唔玩Little Dragon Cafe 同無玩過switch無分別

咪伏人啦

話說我另一位囡囡同事家姐買咗隻驚玩咗5個鐘就棄咗

今次個post推得好慢

Serebii Update: The Ultra Spooky Cup Battle Competition has been announced. Only scary Pokémon allowed. Shiny Mimikyu to be given to players as a reward.

線上賽event

咩叫scary pokemon

電電尼馬利露麗

This competition will feature plenty of haunting Ghost types (like Palossand), Pokémon with a sinister visage (like Midnight Form Lycanroc), and even Pokémon like Pikachu and Eevee that are known to wear costumes for special occasions.

詳細自己睇佢個page

我啱啱醒起咗一樣嘢

星期六果日我唔記得叫風律帶本本比我

星期日

可以用Marshadow

Darkrai Hoopa Marshadow
超能貓
未知

見到出面係咁玩選擇故事

想整返個pkm故 有無人幫手推post

Ok

留名

咁今晚開post先

幫

前面有2隻野生精靈 而你身上只有一個位 你會捉邊隻？
A 垃圾
B 黏黏寶

2隻都樣衰衰咁, 唔捉

Pass

明明伊貝系列又整隻攝石鼠埋去

Post呢？

原來沒有,從來都沒有

我諗緊由純白鎮開好定由動畫小智開好

Red

快啦

pkm已死

京都pkm centre 完全無tcg野賣

之前個新手巴打已經唔見咗

送晒寵比佢就消失咗

發覺到玩緊隻辣殺驚所以棄左驚啩

全世界都唔夠日版貨

有冇人cap左蕭巴句野post返出黎

爆左機就轉下隻啦 無謂勉強
簫巴看透世事

有無諗過係你地成日唔推post 所以新人流失哂

siuba

SBT

推post係大家既責任

今日我第一個推

想知小王子巴打個pkm選擇故去左邊

同個64星表一齊

同易小姐一齊

廢人玩家太M
人的能力是有極限的，除非超越人類

我就算冇開驚
都會推post

大家也開始傾向推post不討論pkm了

輕輕一推

幫推

討論香港meta白龍

有冇lin睇返當日比賽

又話你有去

有去都可以睇番

yes🤨

Ff咁嘅反應姐係波克飛機喇

我都想去日本

特性黎，冇得避

下次一齊去喇

Mewtow
月尾有niconico町會議同vtuber物品專賣店好想去

很想要

唔好浪費時間

約定大家下次比賽浦頭

你地通常去旅行係鍾意同fd去定自己一個人去
我真係毒撚黎，唔鍾意同人去旅行

駁唔到 這陣子小弟也沒時間

花名有冇去？

去咗
見到大家玩pkm玩到咁high自愧不如，買左包卡就走了

今次焗住要犯自由行大忌
我plan左既行程已經被破壞

想知玩pokemon可以有幾high

下場幾時？

各有各好
毒撚行係好爽 但搵到正野去到靚景又冇人些牙有點寂寞
同人去就總要互就冇咁free 夾到煩膠真係慘過食兩舊屎

21號

約定大家
炮已劈
大把時間

大忌

參考下時代廣場果日的比賽

即係
要幫人買手信？(例如H漫之類)

冇參與

聽講個日你三過其門而不入

太邊緣你地見唔到我姐

收工攰呀 似唔似港女藉口？

過大海，不了

真係黎左連招呼都冇個就唔應該啦

邊個叫你一黎到就走唔留低支持簫巴

我輸一定係因為無BBG支持

自責了
sorry

多左兩個人地既屋企人

果日唔出得街係屋企搏奇跡等有直播

自己屋企人已經夠難玩 人地屋企人係咪hard mode黎

係咪準岳父岳母先

你去唔去

尋日個景點好滿意，不過係要我調日程
今日完全破壞，加上落雨
全日行新京極商店街算

應該會去，不過第二日返工應該唔會玩到十點咁夜

no

What場？

星期日打唔打

LOVE U

應該唔出
星期三紅日夜晚黎唔黎荃灣

屌。。洗唔洗推咗三頁

故呢？

表呢？

近得bbg多

近BB豬者RED

諗好咗大鋼

今晚開始打

用小智做主角

約左人

仲有人會打咩

尋日易小姐呷鳩我醋屌佢

去左食飯，等陣睇下有冇時間

繼續曬

麻煩你了

Btw 我公司終於有人知道我連登user name

要收斂啲

現充

趁早改名啦

咁你星期日做咩唔黎

你有分身 驚咩

你講到好似你有黎咁

佢知我內傷小王子依個名

有分身都唔係成日用果啲分身啦

我有去真心 收左兩張卡走左

同我講緊黎緊果個星期日

呷醋即是有機

點解咁大意

玩下果隻炸

Dun be FF anymore

家事

得星期日打到卡

橙牙

俾店員搵，等好耐

得三本已買，其他兩本唔搵了

有玩過就明

右下

四大天王游水

仲要真係用GEN4專業交通工具寵

FF more more FF

冇人識你喎

精靈球200Yen
10000億港紙買到幾多個

女呢？

Miss呢?

易小姐呢？

老X呢?

閃呢?

瑪莉露麗呢？

幻之小精靈【美錄坦】特別影片公開！
好奇心旺盛的「美錄坦」對任何事物都很感興趣，而且表情豐富
已得知「美錄坦」的捕捉方法

捉到N隻固仔創造大地啦

美錄坦的秘密 -謎之小精靈的觀察筆記-
筆記都變埋中文字
最後又玩合體
等睇美錄坦100%

慢吞吞

Mario party賣緊幾錢？

好似普遍370-380左右

前日188價 350

Eshop貴咁多

呢排唔得閒啊 我有睇你地傾

So0 好似32幾定42幾

分享一下我最喜歡重睇的比賽

呀Mark 哥都退咗役了

條片真係讀得勁靚
完全係世界級水準

btw仲有一年世界賽嘅片我覺得好精彩
我印象中係一隻
以為特攻型固拉多
最後用左斷崖之劍反勝對手嘅片
有冇人有link

嗰條友最後輸喎

就係唔記得左key words
如果我記得嗰條友個名就搵到條片啦

[集思廣益]
咁我地公司主要分咗兩條team (咁中間再分啦當然)
一邊做應付sales (my position) 一邊湊客
就咁嘅 湊客其中一條team嘅呀姐同我之前work過
咁就私底下問我轉唔轉team 直接升3k 打斜升title
當然依個offer非常吸引
但重點係 依家我呀姐同果位呀姐係世仇黎
我轉team擺到明落我呀姐臉...
想問大家意見

轉team 優點
1. 湊客team係比較多嘢學
2. 新呀姐真係會認真教你嘢
3. 省返一年時間斜升title

轉team 後果
1. 我同我呀姐反硬臉 好老尷
2. 我呀姐會周圍唱我
3. 公司閒言閒語sth like that

就咁睇 你轉team嘅好處>唔轉

但個後果未必係我諗到咁簡單
佢係公司嘅大聲公...
雖然認真講句 我呀姐都無乜人理
連GM都唔太理佢 (變相我做細嘅都無人理)
但始終佢對我都唔錯... 最多做咗柒嘢就單單打打
唉... 咁反骨好似好仆街...但人唔為自己又好on9

Btw 巴打好耐無見

Siuba出返黎

我呢排唔得閒玩嘛 冇時間打機
但我有mon post
我覺得職場上諗自己好啦
如果我係你就轉

跟住原本個呀姐有咩好路數先
如果你唔怕啲閒言閒語/或者啲同事唔係好理啲八卦野嘅話
轉下新環境 有野學 又多啲錢賺 何樂而不為
我諗如果個呀姐有機會加人工 佢都會走
最重要係之後唔好俾人調翻去原來先個team 唔係就尷尬

同而家阿姐講佢想升你同加3k人工，睇佢會唔會俾counter offer你囉

唔會
我肯定佢會破壞我offer先

諗唔到理由唔走

閒言冷語係最大因素

怕咩

俾人冷語下試每個月多3k
快點黎冷語我

呢d係小事啦
最怕返兜返去舊team/依家個阿姐上咗位姐

唔會兜返去舊team 依個保證嘅

我呀姐上位 無可能啦

依方面要衡量得失喇
到時要返兜的話可能轉工仲好
不過你title升左人工加左 轉工個offer都叫好d啦

咁世事咩都有可能的
不過正如FF話齋，轉咗team人工同title都升咗
萬一以後有咩事新果個team leader保你唔到要俾依家的阿姐糟質的話最多咪辭職

咪係，仲要轉完前境好咗
重點係同易小姐會唔會無咁close

根本返工就唔洗理閒言閒語
為女而放棄3k係好傻豬的事

其實內CHING重頭到尾都係關心係女既問題到, 你地搞錯重點了
內CHING: 3K WFK

訂左特別版機

好彩琴日忍到手冇訂粒波

計返部機平百零二百

其實係粒波無人買平左

如果粒波平D可能都會買, around 200到, 接近400太貴, 可以買到隻廢驚玩

粒波真心貴 送夢夢都無意慾買

已經Cap定水
有得叉電咪唔寄得海外

夢夢係公廁

多到扔死（物理）任何一隻傳說精靈 你話識超能力都咁話

個set包埋 食骨

買左十幾隻GAME
終於忍到佢出PKM GAME盒
但一盒得6個位

咁醜樣

咪係囉
仲要咁樣衰
又要忍佢出下款

差電座唔寄姐

波照寄

個case

但出得叉電即係粒波係鋰電
陣間又搞到好似Switch嗰陣咁全世界出唔到貨

放得6隻
以前3DS都有6隻版但個盒好靚

依個又唔會
易小姐同我新呀姐frd過夾band

諗緊買唔買放機果個套

唔寄 朋友試左

我PKM CENTER訂左個波+GAME
仆街喇

波可以
叉電唔得

但個波本身有電架

尿袋類唔得

幾靚喎我覺得

想買第二個袋
但係啲fd話個款好娘

ご注文いただきました「【受注生産】フィギュア がんばリーリエ＆ピッピ」に関し、
「2018年11月下旬以降順次発送予定」とお伝えしておりましたが、
当初の予定よりも早くお届けできるよう準備しております。
現在「2018年10月下旬以降順次発送予定」を想定しております。
今しばらく商品の発送までお待ちいただけますと幸いです。

遲出貨成日有
早出貨第一次聽

買左咁多年fig我都未見過

個倉唔夠位 ？

正，可以提早拎鳥

好多蛋
查看 @Pokemon_cojp 的推文：

Pokémon Fans!!
Pokémon Center Singapore is coming to Singapore in March 2019!!

More information will be posted on the Pokémon Singapore Facebook Account in the coming weeks so make sure you follow that page

Link is attached below

香港就得間豆潤hub

有冇係香港鋪頭訂到Pokemon Center特典版的Let’s Go?

乜原來仲未執咩？

自己訂咪得

轉運好貴，>$100

咁你想要特典就要自己訂架啦

所以咪問有冇人係鋪頭有得訂？

點寄去香港

轉運公司
開個ACC，佢比個日本地址你
D野寄去個到有人收，再收錢寄比你

臨訓一推

零時正一推

想問下有玩tcg 代卡既各位 較咩size既代卡先會最靚最fit

決定咗轉team
祝我好運

加油呀

當初以為你會選擇入政府
不過睇清條路也好
加油

今日玩千円自販機課左三千pkm card
右面張草螳都算係推薦品？

係官網直接copy and paste放落word印？

呢隻好似都值100

係
會同實卡一樣Size

實用

推薦品咪即係多存貨冇人買

在庫處分

btw, 部機

另一包只係出左有特性果張伊貝

我之前係抽艦女人卡

選角都幾重量級下

酸 香港得個垃圾store

如果香港有，應該要用白龍+雷超+柯波朗

呢個係親生仔
香港只係野仔

香港hub咋
連store都唔係

【きょうのファイター】50：ゲッコウガ
みずしゅりけん、丸太をみがわりにしてのカウンター、カベへの張り付きなど、忍者のようなワザを使いこなすファイターです。最後の切りふだでは、サトシゲッコウガへの変化も…？！
#スマブラSP #ポケモン

今集好似冇X龍？

但有噴火龍

生日配佈變code配佈了

Switch冇紅外線過DATA
BTW縮埋水得返吉利強

今晚放工諗住同呀姐單聲準備resign

開場白應該係點好

我有好路數
拜拜你條尾

一copy會成版字咁大

做海報

我係save低張圖再貼落word度

明了 唔該晒 想試新deck又唔知勁唔勁唔想收卡住

下個月中要second去combodia一個月, 有咩要留意？

用毛筆紙寫

天下無不散之筵席

然後頭也不回咁彈閘

酒店廚房幾大？

咩都唔知
聽講d雛妓全部有愛滋

我過隔離條team喇
有緣再見

呢度係咪有人仲有玩爆船

我果幾張咪咁整

有
但唔會玩game 都唔好玩既

(好彩佢送既陀螺個Ds'底有得係Rb12抽 如果唔係我都要為左件件硬死 )

吓依家爆船要抽零件咁ON9

坐唔到

係
所以直接成set買算 永遠抽唔到

funny

完美再現個摟打樣

上次去玩
都幾安全
晚晚去SPA 按腳

上次比啲篤篤司機聊去BOOM BOOM
驚死冇去

14h

冇人識pkm

星期六點會打仆街茫

訓

唔知有冇人咁醒 搵到果日抽獎果條片呢

我我我

岩岩梅田扭既

貓TV重光

我盲喇

有無木雞多

又多2隻

有3隻 一隻鼠

加我IG嘅後果

多1

求ig

溝到喇
定係一早溝左

rubbishtotodile168

仆街 花名瞬間follow我

要解密？

特登開黎睇現充閃光
我真M

個keyword唔使諗得咁複雜

唉 雖然好gay
但內青ig story 顯示長排第二
今晚比佢曬死

由佢冇開台果陣。。已經。。

我成個ig story list得內清一條友
好彩冇玩開ig唔使俾佢曬

要

仲未諗到

會

內清係咪要請全po人食出pool飯？

What 7 u guys talking about

神7咁早BBQ

仲等我尋晚即刻follow嚟睇

希望內清能夠修成正果

內清

呢個都唔係

橙
小王子巴打內傷到心都花埋

內傷小王子進化...

花心小王子

有買野既明日交收

你咩時間同邊區 ?

全日任何地方

8點深水埗
同埋幾錢

7-8點PC

(Show Blocked User - 水水瀨吹蕭)

我要佢呷醋

now在關空pkmstore
番到去先計

自己派帽比自己

ポケットモンスター 放送日 1997年4月1日
少女革命ウテナ 放送日 1997年4月2日

呢個neta真係老到

成二十前既野

我都未出世

17歲未睇過

冇睇過(可能細個睇過唔記得)
但首歌好撚勁典

呢套嘢以前係星期六中午播
時間上黎講算差 , 冇睇過都好正常

有冇人要J恥鬼

據以往經驗
會唔會滿額唔比入？

感謝所有精靈寶可夢的粉絲們一直對Pokémon Hub的盛大招待和支持！ 在K11，我們過了一個非常神奇的一年！然而，我們會暫時關閉，但我們保證會回來，敬請密切留意。

又執

但我們保證會回來！

講下好喇

咁耐以黎(上年開始) 好似得Arron zheng 同Roy sir 叫人果次真係爆
不過滿額係唔會比人入, 冇理由唔提供坐位叫你企係度打

到底有冇平貨比人買？

其實好難做
香港人要買既都自己去日本買
去唔到都識上Online/代購
舖租貴自然D野貴
就算跟貼返Yen個價其實都唔平
純粹係去旅行出手闊綽D先會成日買

3084 yen
7算 216

Btw如果嫌8點晏得濟我6點至6半都ok

好

有無link可以電話睇拉打？

我就下次見面先

我都係睇炸

下次有聚拎就要即場分享下

下次唔知幾時了

BTW, 尋日一下500YEN抽到張水晶機巧ハリファイバー碎閃

咁keep住先thx

一張中碎水機 歐洲人

但之前其他舖d機都爆死

花名 lala 準備好未

今次應該一盒齊
不過依家套嘢咁的樣真係好令人卻步

新果集ok呀

吹雪bb同風丸bb都有戲份

隻死人game又延遲

召喚FF, 想問下galgame呢類遊戲其實係玩乜野? 我見好多都係睇劇情對話AAA就完
岩岩睇到呢個有少少興趣

即係電子小說
通常會有得俾你揀主角既行動決定結局咁

係睇劇情架炸 收集元素通常都係全CG拎齊=每條線都睇過
通常galgame唔係拔作的話都係感動位多既

但係係咪冇得好似PS4隻"做人"咁跳返去特定位揀其他option而要重頭黎過

become human
理論上冇 但通常會有好多個save位 (8個以上)
儲CG就Load返save就得

同埋會有超加速option 自動skip左睇過既位 由佢自己run都唔會太耐既

GALGAME唔玩R18=垃圾

switch有冇R18推介

R18位係畫龍點晴

點會有 玩閃亂神樂算啦

垃圾機, 高不成低不就
10月尾又有2隻game要買, dark souls同夜迴與深夜迴, 買埋隻galgame又唔夠時間玩, 11月頭又有暗黑破壞神 Ⅲ, Q版FF, 陸行鳥迷宮想玩, 月中又到PKM......

閃乳淫樂玩返正傳/手機版好過
手機版好多J圖
黎緊仲出Dmm版

閃亂正傳係咪又係冇switch份

Dark souls玩咩build好

未玩過唔識

一齊玩1 lv爆機好唔好？

飛花你都幾鍾意日本一d game

係咩, 我重來打機都冇理會過D廠
除左gf

蕉蕉會carry我嗎

單機玩先係男人

冇
連3ds嗰2集都remake左上ps4
比左你咪又係lag

鬼蟬tee

星呼び巴打你差唔多到就叫我
我係公司落黎要兩個字左右

now 九龍塘
是咪ssp站等？

係

荃灣線服務受阻

我依家落緊黎

已經到咗

c出口

出閘

yes

Ok
我係站內c出口中銀atm度

野生奇異種子

FF你做咩笑人啫，你嗰陣咪又係呢個反應

鬼知咩

1:22 咬咬咁型

已到PC

好靚

有無人借隻噴火龍比我返工

冇人可以阻我返工！

莉沙咚 米加痴假

唔夠毒 唔明

遲咗一分鐘

仲係比卡奶角等緊車

遲咗一個字

好彩早過老細返到

開盒

岩岩食完早餐，仲係屋企樓下等緊車，應該一陣要返一返屋企放低幾兩

啱啱先過到海
比呀姐催緊了

轉新TEAM 即遲

遲到勁多

好彩第一節係空既唔使上

嗚...條__無左lu

麼多麼多 豬肉菇

未轉

咁食埋lunch先

同邊個(女仔)食先？

當見唔到
飛花有冇興趣呀 我同你夾我要陀螺你要game

仲有一個月就要迎接無特性無道具的pkm let's go 都唔知開心定唔開心好

點解係搵我
btw 玩乜嫁

話唔定你有興趣嘛
有劇情 打tournament
有得改裝自己既陀螺
戰鬥個陣就禁制決定射既角度同力度 好似有得用必殺技 咁上下

陀螺 GAME都係睇定D好

睇完gameplay, 冇乜興趣, 又要拆對JC出黎玩咁麻煩

伏你唔到

你搵花名啦

佢就實要隻陀螺啦 邊會食豬頭骨
都係當見唔到算

買陀螺送驚

Long time no c

hub 去朗豪

不如行過信和/現時點仲好，佢連基本食玩都無

屌你人地都係喺日本買返黎
有一手野唔買走去用炒價買二手

Zelda like

我都係唔覺得PKM完全適合OPEN WORLD
做得返GC嗰2集水準其實都好夠

幾得意

Pkm go gen 4

依家先知

Dark souls好撚難玩，岩岩先打完牛頭人

其實唔難

YouTube壞左我返工做咩好

Showdown玩2019

Puzzle and dragon

5la

傻jai先挽寶可夢

巨龍...

獸Ex

駁唔到

冇人搶1001

真係冇人搶

助攻